點樣可以令到成班黑警成為不誠實不可靠嘅證人

成日見黑警可以屈人 強加之罪何患無辭 呢樣嘢相信好多人都已經感受到！
但最諷刺嘅就係 黑警又被法庭視為可靠嘅証人！
其實市民點樣可以扺抗呢個暴力嘅打壓 有無機會可以爭取到 黑警不被視為可靠証人

求解答！

呢個有point, 要case law

借個位,提提你

覺得OK的話，跪求幫推，唔好放低正評就走。
【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

有無法律朋友解答到！

支持！

我成日諗, 如果黑警破壞社會安寧, 而事實又有咁多彈殼, 呢到有post 叫美國定性佢地為恐怖組織, 倒不如諗下係咪可以告佢地暴動仲實際

爭取法庭不採納黑警證供 相信係好有效地改善黑警濫用職權嘅問題！
支持！！

但啲官感受唔到先係問題，幾年前一句警方「誠實可靠」就打死義士。

有時啲官唔係染紅，而係佢地根本就係離地撚，作為上流人士，佢地既價值觀或者對社會既睇法好落後於形勢，佢地眼中既警察形象係港英年代既香港皇家警察。

係咪有隻狗負評我？

establish law cases that they are not worth to be trusted, better decided by courts of higher ranks because they are downward binding, cases越多越好, 答左你喇, 雖然我唔係讀law

所以呢個係咪應該係我地另一個訴求！

Push

推！

除左呢樣
可以扣留人48小時
都係以相信警察為前題

睇左好多CASE，好多都靠黑警證供推論出嚟

唔係要聯署, 聯署法庭係唔會理, 要既係law cases, 唔好搞錯

我唔係讀law, 請讀law 既指正補充

官商警黑互相勾結